有無高質高達成品推介

如題，屋企好多未砌，想買隻成品玩下
最主要睇下有無robot 魂果d
Metal robot hi nu如何

已有metal robot ex-s, gffmc rx78, f91 mb

國產牌子？
Metal sega

有錢既就上yahoo打代工都有高手賣成品

都無所謂，但對00系列無咩興趣
前排買左隻robot 魂百式勁靚

METAL BUILD F91

metal build sf同destiny
metal robot魂 hi-nu好柒唔建議入

Mb 嚟講雪崩算高質

MB 的話首推exia repair 同 金迷
其次命運

但高達最高質成品個人認為係Super HCM Pro

不過依家難搵 同埋我覺得太細隻

唔算難搵，係難搵平
雖然1:144 ，但細緻QC 完勝炒品MB
可惜只係出左6隻就完左（782,原色782，紅渣，綠渣，exia, exia 連repair, unicorn)

MB Exia世界級
淨擺可以考慮埋gffmc unicorn 1-3號機
或者origin rx-78-2
另外想問下邊到仲買到super hcm pro

唔該各位巴打
00系列我唔諗喇，真係麻麻地鍾意
Destiny同sf都好想要，但我朋友話罰企左幾個月關節都開始鬆

3隻加埋$4000 得唔得

robot魂fa gundam

KA Signature MSA-0011 EX-S Gundam

Y 拍久唔久會有
同埋fb gp